"玩耍" 係讀挽耍定換耍？

00年的他
祈求於多邊戀愛 學成無傷大雅
平行大道中 學成玩耍 也有氣力成家
順帶懂一點品味嗎

一字多音

弱智？

換

玩耍, 玩笑 要讀 澴

小學好似未放暑假 樓豬專心上堂啦

挽耍

又係呢個話題 之前講過挽根本唔啱音

大陸仔